<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pinda&#39;s Data</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Pinda&#39;s Data</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Choque de Cultura - Hoje, API</title>
      <link>/post/choque/choque-de-cultura-hoje-api/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/choque/choque-de-cultura-hoje-api/</guid>
      <description>Achou que não ia mais ter post? Achou errado, programador (ou curioso)! Hoje, análise de emoções e API.
Primeiramente, queria dizer que o post não vai ser tão longo como queria pois não consegui de jeito nenhum obter as legendas dos vídeos do Choque de Cultura, ou seja, vamos ficar sem análise textual, infelizmente. =(
Segundo, se você não sabe, ainda, o que é Choque de Cultura, vale a pena dar uma olhada em um humor bem peculiar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jogos de tabuleiro em números</title>
      <link>/post/jogos-de-tabuleiro-em-n%C3%BAmeros/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/jogos-de-tabuleiro-em-n%C3%BAmeros/</guid>
      <description>Como primeiro post vamos ver um dos meu assuntos favoritos: jogos de tabuleiro. Esse post já começa como uma aventura atrasada pois já tinha feito as extrações dos dados do site Board game Geek faz um tempo, mas acabou que com minha enrolação um cara acabouanalisando antes de mim! Pelo menos me serviu de inspiração para começar. Assim, deixo avisado de antemão que algumas análises podem ser semelhantes mas quero dar foco diferente (e em português!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;Me chamo Eduardo, e estou aqui para compartilhar insights e análises de dados. Sou formado em estatística pela Universidade de Brasília (UnB) e utilizo o R como principal linguagem de programação para fazer as abordagens analíticas.
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;Como hobby sou apaixonado por jogos de tabuleiro com coca-cola e transformar café em análise.
 .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>Para entrar em contato pode utilizar qualquer uma das redes no menu do site ou enviar um e-mail para ehellas@gmail.com.
.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>